Første projekt i teknologi 1.D

--- Kun "device" virker ---

File system:
-	Programmet til stoppestederne findes i device.

-	Websitet, som enhver kan benytte når som helst, findes i user.

-	Programmet buschaufføren benytter, findes i mappen bus.
